台灣討論節目分析:"宣讀成立臨時立法會宣言既人係鬼"??

有心機可以聽下,台灣人分析. (花13分鐘左右)
有D位有D point.
重點列出:
1) 宣言有用簡體字
2) 世界支持香港,都係以香係中共特別行政區為前題
3) 宣言成立臨時立法會,有機令美歐不支持香港示威者.
4) 講者話宣言成立臨時立法會既人,可能中共既間諜.

工聯會做㗎

係

出自明居正把口，通常至少都中八成

好難講- -有手足除罩讀
或者請手足出黎講下係鬼定純粹唔識諗?